希望聽晚獌狗唔好成個怨婦咁狙擊我利

狙擊盧xxxx就好啦

開咁多post好撚肉酸, 成個怨婦咁

諗起聽晚場波就想同你割席

佢擺明銅軒d fd黎